屈手成招 手足重傷 一人一POST

講完王維基譚文豪未？ 今日要集中火力講酷刑呀！

推